玩開capture card既入，硬壓重要？

如果純要黎接駁做mon,要唔要有硬壓好關係大唔大？